有冇人可以介紹pt俾我

好手緊好需要錢呀

ptgf

會窮

做按摩 150/hr

Ching我而家4000都冇呀

應該完全唔岩我

點會？
畀多啲服務咪可以收多啲錢

幫我按200/hr

有冇正經工作介紹

請文員 pt $50/鐘 返尖沙咀

我冇乜工作經驗 我都唔知可以話自己識乜 但我會好努力的

ching即請？

推

因為個花心男洗哂你錢？

認真

已看穿佢真面目 成功脫離

巴打係咪有工介紹？

馬會 補習
任何炒散